楊丞琳只穿細肩帶bra「性感美腰全都露」 出道20年最大尺度公開！

楊丞琳為11月演唱會所準備的全新專輯，首支單曲《BAD LADY》MV今天曝光，也是她第一次嘗試帶有攻擊性的嘻哈R&B舞曲，原本宣告封舞的她，更找來曾替BLACKPINK編舞、J.Lo的御用舞蹈老師，睽違10年再度挑戰唱跳；網傳替她寫詞的「鯨魚」是老公李榮浩，對此，唱片公司則澄清並否認此事。

楊丞琳過去20年雖然詮釋過快歌，但都是為了方便帶動表演氣氛的市場需求，並不是她個人最想要、最喜歡的唱跳音樂類型；而她小時候的夢想就是想要成為一名唱跳歌手，所以她剛開始參加各種歌唱比賽的時候，大都是表演唱跳歌曲，她表示，「其實想當唱跳歌手本來就是我小時候的夢想，這一次和音樂製作團隊在討論新專輯的音樂走向時，大家都鼓勵我可以嘗試沒做過的R&B舞曲，所以就決定找回初心，做唱跳的曲風吧！」

她原本計畫要去美國洛杉磯上課練舞，但受到疫情的影響作罷，邀請到人在紐西蘭的知名舞蹈老師Kiel Tutin，展開遠距離、雲端編舞的合作方式，她一看到老師的編舞影片就興奮尖叫，為了準備這首闊別舞曲10年之久的唱跳MV，她練舞練了半年，練到全身痠痛，還因為太認真，雙手太用力把腰部打到瘀青都不自覺。

導演鄺盛為了這支MV設計了4種不同風格的跳舞場景，從外景的大陣仗封街拍攝隧道內跳舞，到首次登上台北著名地標圓山大飯店的中國風龍宮熱舞，以及棚內重金打造金庫以及時髦燈管兩大場景，楊丞琳更換了10套不同的華服造型，並打破自己出道20年來的造型尺度，包括緊身衣、短褲和短裙，秀出長期健身的好身材，甚至穿Bra Top中空上陣熱舞，還請造型師做一條內褲形狀的安全褲，即便穿幫也不會不自在。

▲楊丞琳在圓山飯店取景拍攝MV。（圖／EMI提供）

▲▼楊丞琳解封舞蹈，連服裝尺度都解禁。（圖／EMI提供）

▲▼楊丞琳在MV露出健身有成的好身材。（圖／EMI提供）

我愛上給我勇氣的rainie love

可惜俾錯人屌

得罪講句
日本妹13歲寫真仲露得多過佢

Any photo

原來寶茱姐已經係十年前嘅歷史遺物。。

不了

佢唔跳舞好過啦 老喇
要睇呢啲點解唔睇kpop後生女

始終佢哋都係最襯

13？

唔洗講一定負評嫁啦
不過側邊d dancer都睇得下既

23我都信

愛衹有簡單筆劃

大家咪亂諗嘢

一般貨色

佢有冇屌過楊丞琳

初戀嗱喳麵

話冇你會唔會信

唔知呢

13歲日本妹覺得佢係阿嬸添啦

快點強姦我

我好好奇，當年佢起流星花園之後點上到位
依家好似地位好高咁